葉劉淑儀建議林鄭月娥「快閃落區」

行政會議成員、新民黨主席葉劉淑儀說，對於近期社會事件感到痛心，形容現時社會秩序崩潰。她認為，行政長官林鄭月娥應該多落區，雖然有可能被包圍，但可以考慮「快閃落區」，若一直留在禮賓府，只會予人感覺疏離。她希望政府以理服人，對於不能回應的訴求應該大聲及主動解釋。

source: RTHK

依兩姊妹

一落即圍
過街老鼠

姐姐又醒d絕世好橋畀妹妹喇

姐姐真係好人
成日教精妹妹

咁大仇口口

你夠膽行入任何一個大型屋苑，執返條命仔行返出嚟，我支持你終身做特首！

呢個姐姐心腸真係歹毒

姐姐會唔會預備定一個果籃
慰勞妹妹落區體察民情

講真佢仲衰過葉劉
人地推廿三條起碼肯不斷出席論壇

咪去咗南丫島囉

交稅直接交入你信箱！

幾時用都仲係咁中

如何應對三毛帶風向

姐妹情深

佢快閃落區
一定畀人快閃收皮